極度懷疑 警察畜意隱暪受傷/被補示威者情況！！！

呢兩日篇篇新聞都講林鄭，盧偉聰 9up, 竟然冇咩人報導受傷手足的情況，係生係死都冇人知...究竟有冇人知佢地情況點？

而且醫管局後門事件已經知道警察可以知道受傷者的情況，所以如果受傷者有咩不測，絕對有理由懷疑警察會施壓封鎖所有受傷人士的消息，從而減低民憤！！

如果查明警察有施壓控制消息流通，定會再激起民憤，大家而至記者朋友可唔可以查下？

祝受傷義士 早日康復

推

push

再推

的確，完全無人報受傷人士的傷勢

又推

我地可以點樣查到？

暫時睇有議員睇住都應該OK
反而我地要用網絡力量推出去畀更多人知

有冇做醫護手足發夢夢到？
唔好同我講有病人私穩，警察已經利用左病人私穩，呢d野根本已經係public interest

愛國愛港靠你我 保護法治我真棒

推到有醫護手足睇到

推到有記者朋友睇到

pish

有無人知道情況

問題係如果差佬真係封鎖消息，議員都唔知，又點跟呢？

再推下

繼續推

特別係吐血果位義士，有冇人知佢咩情況？

有冇人出黎報下平安？

有冇義士出黎講下當日受傷經過？

50步笑百步